Ja jdu každy den do škola , ale o vikendu ja mam volno .
Ve škole je fantastisky program na radio a v útery se vidím na televize protože mám rada .
Normalně ve středu delám domácí úkol v 19.00 .
V čtvrtek pujdu do kina s Evou v 17:30 .
V pátek muzu nákupovat .
V sobotu v 13:00 hodin pojedu na výlet na hrad Karlštejn a neděli hraju tenis . tvoje kamaradka Eva
